一人一樣狗也不屌既美食

小龍蝦

韓國所有野食

狗仔粉

部隊鍋

人參雞湯另計

真係好難食。中過伏，出面門口貼哂相咁，以為有幾勁

好普通，又貴

黑松露

唔算好難食，但自己都整到

百里香

印度所有甜食

醬油蟹

紫薯產品

好食喎，樓主你食開......

狗也不屌就唔係美食啦
個topic唔成立

好撚多港女鐘意食既野都係狗食

我覺得都幾好食, 但係唔值咁貴

韓國野除左雞湯其他

但好賺

韓國野、港女星期二、譚仔..........

食一次腎虧咁款

泡菜另計

食開豬哨屌返人唔正常

榴蓮
利申：我食

日式韓風邪惡流心拉絲紫薯